點解傳說對決呢種game可以做到咁即時反應？

平時手機上google都要lond 1-2秒
但點解我玩傳說對決可以我出1技
對方手機會即時出現
點解可以咁即時？

識唔識量子力學？因為佢用到量子通信

我有同fd一齊玩嫁
除非佢係我幻想出黎

講梗乜

播片

磁通量呀柒頭皮

你以為你真係有朋友?

傳說呢d垃圾驚都玩，識玩一定玩平安京

其實我係玩平安京，怕無人知係乜

其實我不嬲玩單人

有無人解釋到比我知
好奇小子啊

隻game背後好多精算師預測你出咩招
其實係你㩒制之前已經幫你出定效果

我玩傳說玩左年半，太過坑所以賣咗號，後來一玩平安京就真係玩上癮，角色平衡，地圖又夠大，仲有大牌聲優，而且d角色同skin係真心靚，完全唔明點解會唔夠傳說紅

因量子糾纏呀囉

撚完我未啊

你地就黎連地心吸力都講堆出黎架啦

坑你老母咩支那仔

Skin靚，畫面靚，角式又平
希望將來出多d角，巴打資質到邊？

Lag compensation

btw load

坑你老母

延遲補償？可唔可以解釋下

開學術台啦...真心想入來學嘢但個個都9up

留名等專家出現